其實香港人只係要求香港獨立好自私， 清算支共支那解體先係正義

其實香港人只係要求香港獨立好自私， 清算支共支那解體先係正義

所以咁多post話香港人唔可以國際線繼續扮慘係無錯

支那唔解體點獨立？

On9
做到先得
打飛機post

自己都未搞掂，仲顧支那？

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

on9, 香港獨立咪又係要靠外國幫，
外國更加會幫清算支共支那解體

安全革命 twiiter 戰線做得幾好, 又安全又成效大 勇武可以退場

南中 北中 新疆 西藏

問題係支那人唔想解體清算支共

敵人布哂陣啦 仲去硬碰硬係唔 work 架

遊行去美國大使館
請願要求 美國立即對香港進行制裁
將香港班有錢人 , 藍屍狗官, 班黑狗既資產全滅
先係香港唯一出路

建設民主中國d friend?

wfc

外國想同實行就得

清算支共支那解體點樣係建設民主支那d fd

外國都係WFC支那人

台灣只要求自己獨立自唔自私？支共解體係香港人可以決定？支国韭菜唔想中共解體，你強行幫佢解體又好正義？解體難民又點處理？

香港人確實係唔應該係咁話自己幾慘，因為賣慘係無能為力嘅人做嘅事，但係依件事同正義一啲關係都冇。

點解我哋要將支国解體依件所謂嘅「正義」放喺優先？意思係實現民主中国先係「正義」？香港可以獲救時不把握，還要大中華膠咁拖大家落水先係「正義」？

在我看來，自己都未搞掂就去諗啲多餘嘢，導致害死所有人依件事叫做「邪惡」。

毛澤東話至少27國

南中行聯邦制
其他唔理啦 唔關我地事

我個post已經唔多字， 你都要歪曲我意思將支那解體當做民主中國

究竟你識唔識字

總之支那解體先可以唔對世界帶來威脅

台灣幾撚時唔係獨立呀死五毛

我本來唔想再理你，但係第一次俾人屈五毛另我倍感光榮

回返你之前講嘅，你係唔係唔識字？從來冇人話台灣唔獨立，只係以你個post所講：「香港人只係要求自己獨立好自私」嚟回應。

1.台灣係獨立實體
2.台灣只要求自己獨立

兩件事並冇抵觸，唔知點解可以引導到我係五毛嘅結論

回返你上面個回覆，你可以話我過度解讀你嘅意思，但係與其打嘴炮同屈人五毛，不如充實多啲內容說服大家點解解體中国係無私嘅「正義」，同埋點解香港人要承擔依份「正義」。

你自己都識講台灣本身係獨立，
點解可以拎黎同香港做類比？

另外，民主支那同支那解體明明係兩樣野， 你都仍然死撐話自己無錯。

過去廿幾年香港人只係求自治獨立而唔係希望支那解體就係自私又蠢又天真， 只係諗住支那點獨裁只要搞唔到我就無所謂。

但事實支那越獨裁仆街越會搞鳩香港，亦會搞鳩全世界。

正如今次武漢肺炎咁， 外國絕大部份人係無香港人咁清楚支那係點仆街， 相反香港就係清楚知道先至防疫咁成功。

好啦，既然香港人咁清楚支那咁仆街會害國害港害世界， 更加應該同全世界講清楚只有清算支共支那解體先至對中國好對香港好對世界好一勞永逸。

一個世界面積第三大人口最多既支那永遠都會對支那自己香港世界有威脅有破壞。

香港人咁清楚，只係要求外國幫香港獨立繼續事不關己縱容支那唔係自私係咩？

事實就係要支共解體
香港先可以獨立

無錯， 咁先會真正獨立